想攪機場但唔犯法嘅同我入嚟！

其實好簡單，上航空公司網站或旅行社買一張可以 refund 或 一年内任改時間嘅機票就可以，只要你有當日嘅 boarding pass 就可以入機場入禁區，而當日旅客臨時有事cancel flight 又以各種理由留喺機場係冇人吹得你漲嘅，詳情你地問下身邊嗰啲追星族就知！

仲有⋯大量嘅 ticket refund 或 改期可以令航空公司成本增加，有能力嘅手足大家可以考慮一下

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV